有冇DSE雞就算夠分上岸但唔想入U

忽然有種諗法，因為自己對入U唔係有太大憧憬，就算真係入到U，讀一啲唔啱自己嘅嘢慘過食屎，其實比起入U有更多嘢想做，如開IG SHOP，學外語，整餅等等
覺得自己即使入到U會係一兩年後quit 嘅人

但當然我會好好考好個DSE佢，特別係中英文，對自己同父母師長有返個交代，冇理由白白考然後浪費六年青春去學習

不喜勿插，我有感而發呻完去埋頭苦幹溫書先，真心想入U唔好睇，2018 Dse雞共勉之，搏盡無悔
加油

我依加就係讀到想quitU
唔想讀落去！

夠分先講呢啲啦

22,23左右
高不成低不就

開ig shop，學外語，整餅全部都可以入大學嗰陣做，咁點解唔讀大學，將來留條後路自己？

其實已經幾低下…

後路？除咗Jupas nursing排首位之後全部乞食科
就算入到nursing，我驚自己捱唔住quit

我認我廢……

聽撚到博盡無悔真係起撚左雞皮

d小朋友睇呢句野好重㗎

點解唔入恆大 我地大學好多人出黎做ibank

入個輕鬆program, 例如bba
學外語，開ig shop, 整餅完全冇問題
一星期幾日day off，大把時間你用
夠分就入u先，到時先諗quit

小心潮文

樓主你諗下讀u就食一舊屎，唔讀就食兩舊屎，你會點揀

其實考完DSE想立即試報空姐，我晤睇重入U

Withdraw JUPAS 同考好Dse 冇衝突

其實我都覺得想讀果陣先讀最好
唔想讀入U都係晒時間晒錢

你講嗰啲野其實一路讀書都可以照做姐
大學low effort嘅科大把 單純無興趣唔至於令你完全讀唔到落去掛

考前三大

你想做果啲嘢eg外語、創業入到U做仲方便過你自己慢慢搵，前題你夠分先講嘢

未入以為會講想入Asso挑戰自己